請勿攜帶金屬氣球進入架空站範圍

請勿攜帶金屬氣球進入架空站範圍